鍾意咗個男神，但佢唔理我，點算好

大學識咗個男神
高富帥性格好，真係完美咁濟
識咗都成年
但真正對佢有意思都係近幾個月

佢初頭都有主動send啲無聊嘢過嚟
有時又會吹下水，一吹就吹成日，但通常都係自己搵佢多
最近佢冷淡咗，都無點搵我了

不過同佢無乜共同圈子，都無乜機會見，又唔係太多藉口同佢傾計

其實我真係好想搵佢，畀曬hints佢約我、搵我，但佢不為所動
各位巴絲獻下計

利申：真絲 普通樣、窮閪

你想要又唔主動 仲細咩

好撚odd 無藉口
試過太多次都係猴擒嚇走人

擘大個閪 叫佢屌啦屌啦

因為你普通樣嘛

I mean上幾次啦
不過依個男神之前條女樣都一般般

放棄
搵過第二個啦

點pm啊ching

唉
我上兩個月先放棄完上一個⋯⋯因為個男仔有對象
唔係咁快又放棄掛

竹門對竹門
可惜你係木

屌 你都識講你普通樣 窮閪
人地男神有錢靚仔
神同人點撚樣一齊 識做就自己收皮摺埋啦
最憎你依啲一廂情願嘅港女

屌
係佢個ex都係普通樣窮閪
唔係嘅話點會咁多FF

人地得唔代表你得 唔好ff

咪係 又喺度感覺良好

不如諗下男神第身實大把高質女
人地ex普通可能係果排咁岩timing 岩

即係要收皮對不對

可以R水吹多一排 跟住搵個機會約出黎 睇下有無突破 無就88

go back china la diu

其實如果你明示到咁 佢都唔主動約你 係可以收皮

屌你得罪你咩
使撚扯到中國度？

唉
All in一次啦唯有
睇下約唔約到出街飲酒